3個月前話全民黑衫 2個月前話全民防具 咁3個月前輸左未阿?

覺得有用 就繼續做 繼續宣揚你覺得要戴口罩既理念

我明 最理想緊係成街戴晒口罩去製造好似全部人都集會緊 去反抗惡法
亦有blackbloc掩護效果

但諗深 唔洗咁執著 同繼續黑衫冇咩分別 本身捉黑衫 而家捉埋戴口罩咁解
好多人唔係驚 驚就黑衫都唔著 個問題係: >> 高付出 太低效益
大熱天時出街戴晒罩, 除左焗自己外俾邊個睇?
俾自己人睇> 已有黑衫
俾外媒睇 > 係幾好 , 但平時冇外媒, 第1晚已經報晒大家反抗

我地要lead返住對家
佢禁頭盔我地就戴頭盔 佢禁外套我地就著外套咩?

除左口罩每個人可以做更多實際野幫手
件事冇咁咁單一 唔係戴左就嬴 唔戴就輸
激將法標題開得多大家會睇到唔想睇

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

係有爭議性 各自爬山 每個人都需要獨立思考

G

PUSH

強烈懷疑當中有mon po係度煽風點火

有d係自己友激將法 負面標題

有d就係帶風向 你估維穩費流架咩

pish

樓主思緒清晰 分析合理
兄弟爬山 各自努力
唔好因為好多人唔帶口罩而灰心
唔需要組隊 時間場合合適時
香港人 識點做的

D野睇番轉頭就知好好笑
美國旗就係

一直以黎都係唔夠多人做
大家都係自私
驚自己俾人拉
諗住少自己一個唔少
所以成效唔好

利申 我都怕俾人拉 但我會去做 多一個好多

我本身室內帶 出街唔帶
但見咁多人咁重視有冇戴口罩 只好戴多D

唔止戴口罩
仲係上面寫 " the ideas are bulletproof"

因為覺得<全民口罩日>失敗而沮喪既人全部同我死入黎！

You are right, don't let the fucking politians lead us

dgx巴你好呀，有幫手之前札幌遊行嘅手足想同你討論下有關榮光日文詞嘅事。

佢地填咗呢份form想聯絡你地：

如果你有時間可否覆一覆佢哋？感謝。

聽日check!

同一日活動太多，撞時間，無及時協調。
熱情少啲既和理非，真係唔知出邊到好。
.
下次協調好
同一日，最多2處有活動好喇!
人多先有士氣!